IU專輯《Palette》教育K-pop「這才是MV」Top 1簡直是藝術品

Top 4 Palette
整首歌由IU獨立填詞作曲，搭配GD的Rap部分，R&B曲風相當浪漫。「Palette」歌詞提到IU近來的心情，「比起 Hot Pink，更喜歡紫色...比起長髮，修剪整齊的短髮更加喜歡...I like it I'm twenty five，我知道你討厭我，I got this I'm truly fine...」表達現在25歲與以前20歲的時候心境轉變了很多，可是很滿意現在的樣子。

Top 3 Through the Night
歌手IU日前公開了先行曲《夜信》預告視頻，帶有少女感性的民謠旋律，和美得像復古電影的MV畫風。影片中以六七零年代為背景，展現出如同復古電影般的氛圍，而IU則展現了少女感性，像是回憶過去想著某人的模樣，加上歌詞：愛你那句話，傳達出豐富情感。

Top 2 Ending Scene
金秀賢與IU在MV中演繹一對戀人由首次邂逅的心動場面至分手時的哀傷心情。兩人在圖書館初遇，金秀賢伸出手欲與IU握手，金秀賢更怕醜得手震兼低頭甜笑，展現兩人相戀期間的幸福時光，當中亦不乏二人離別時不捨擁抱及熱戀時吻到恍如置身半空的溫馨場面。

Top 1 Can't Love You Anymore
最強MV, 不多說自己看...

未公開MV Jam Jam
IU透過官方平台突襲公開了新曲《Jam Jam》MV Teaser，輕快又帶著EDM風格的Disco復古曲風，讓粉絲們對新專輯的多元風格更加好奇。

IU

IU世界第一
首主打Palette真係好鬼好聽

快問快答

係，iu d歌係會愈聽愈正

正皮多過負皮

iu世界第一

正常

首首都高汁

IU世界第一

果幾句英文咬字